唔敢有女朋友

好快就要離開香港，要返泰國服兵役，唔想要一個女仔等我幾年，唔想佢日夜擔心我。

閱

返黎先搵囉

你喜歡啦

唔敢？ 係你想搵 d女都唔吼你

去秦國搵囉